專一 純品男仔 永遠無人欣賞

反而 壞男仔 一腳踏兩船既男仔先有吸引力
先可以令人對佢如痴如醉

如何可以令自己變得壞一點

你無資格

柒毒就柒毒啦，純你老母咩

樓豬同港女用平胸著衫捽碟有咩分別 唔好打飛機啦

巴打咩樣先

根本唔關好同壞事

完全係樣既問題

你照下鏡先啦

Your face .......

成日都叫春話自己點好點好 但冇人欣賞

啱啊
你覺得自己好姐
有冇問過人地係咪覺得你好啊

正常樣 ON9 仔一個
得閒就傻笑下 派下膠咁

我都知自己唔係靚仔

通常話正常樣都係毒柒
利申毒柒

岩呀
所以今日個心先沉左一刻 仲未平復返

咁我係極矮毒柒啦
橫掂大家都係隔住個MOON 講野都可以講放D

你漏左醜樣

等D女人過左30歲就會有架啦

無得揀唔叫純品專一喎

你岩
一相情願真係好怕
最怕係做埋人地水泡

算啦
你連比人了解你專一純品既機會都冇啊

咁你明問題出係邊啦？好老實講你又矮又毒柒搵女好難

試下搵啲唔靚既女仔，所謂咩人識咩女，你自己咁既條件就唔好搵正常女仔啦

岩呀
所以其實都無咩值得傷心

唔係串鳩你，而事實真係咁，好多人嗔冇女都係因為唔明自己條件差，但又想搵女神級

岩呀
我唔係想隨便識女朋友 而係近排遇到個好岩傾既女仔
當我想上馬果陣
我竟然知道佢竟然沉左船 個男仔仲要一拖二

沉咩船？ 條仔佢sp黎？

正 條女一定好正

NO LA
個男仔初初無坦白 佢有女朋友
到拖左手先坦白
但佢習慣左佢既存在 所以一拖到而家
不過佢地係異地

樣問題

睇完樓豬嘅對答覺得唔關純唔純品事 應該因為係太on9

毒撚心態
去餐廳order都未落就幻想自己食左碟野落肚
睇topic以為佢比女飛
點知原來只係求奇一個岩傾女仔鍾意第個
btw沉咩船？叫鴨？

知唔知沉船點解

愈鍾意怨天尤人既人愈唔會有人欣賞

算撚數喇屌
d女人on9

樓主 一定係好年輕
純 同 專一 唔係男人最重要既野
男人最緊要係有本事 有承擔 搵倒錢

係我ON9 姐
SORRY 咁多位巴絲
我都覺得自己好廢

無本事 有承擔 搵唔到錢

咪又係睇樣

不如你望下自己個樣先

收嗲啦 我地呢啲樣衰少少嘅女你咪又睇唔上眼 講到香港好似冇女仔 個個拜金 其實咪你地班男人眼角高

利申 樣衰絲打 二十歲 a0

唔好諗咁多 人地可能望都冇望你一眼

無得駁

點叫樣衰少少,係咪肥少少嗰隻

我唔肥 係塊面太方兼單眼皮 同爆牙 講真邊有男人唔介意 呢個世界個個都樣行先

隔住mon都feel到你有幾不堪入目

身邊講親呢啲都係毒柒

唔係爛面都算好啦

成性存存